佔領中環 終於啟動

推
個橫額好礙眼

邊到有人 成車廂得我全黑 唔知去邊好

唔夠物資 前線做緊野

推

怡和大廈對住交易廣場嗰個位

窮人生仔正仆街

好能多OL

黎緊

你咪變態 我地ol 唔係比你條毒撚睇